太古站現場

又話蒙面法，班過街老鼠個個戴撚哂口罩

狗糧

你住太古有乜撚嘢地位呀！

.